内地男割包皮手術中途被加價 醫生一句「你太長」2000元變1.2萬元

醫生在手術中途才說要加價，病人「肉隨砧板上」只能被迫接受。內地一名男子接受割包皮手術期間，醫生表示他的包皮過長要加價，原本說好2,000元人民幣，最終他埋單需付1.2萬元人民幣。

根據內地《梨視頻》報道，事件發生於甘肅蘭州，孫先生到當地醫院接受割包皮手術，以為付2,000元人民幣（約2,300港元）就完事，怎料手術中途醫生卻提出加價，要求他繳付1.2萬元人民幣（約1.4萬港元），他當時不得不接受。

我的困惑就是，為甚麼他（院方）要在中途加價，而不事先告訴我，有甚麼可能需要加錢的過程，這些都沒和我說。
此外，孫先生指，院方在沒事先通知他的情況下，按他的身高、體重來決定開藥份量，收取不合理的藥物費用，令這次割包皮的費用高達1.2萬元人民幣（約1.4萬港元）。

醫生則辯稱，手術時發現孫先生的包皮過長，被念珠菌感染，需要為他清除，故要加價作清潔消毒費，又稱︰

手術的費用我們都有給他說得很清楚，多少錢都有說得清清楚楚，這個（價錢）是根據他有感染，他當面看到的，也是他答應的，你不答應，我們也不會給你做手術。
香港中文大學內外全科醫學士張承德醫生曾於TOPick撰文，她表示割包皮手術是要將過長的包皮切走，讓俗稱「龜頭」的陰莖頭可外露，雖屬可即日出院的小手術，但無疑也是男人最痛。她引用世界衛生組織報告指，割包皮可減低尿道感染機會達數倍，報告亦指割包皮可減低傳染愛滋病和性病的機會。

屌
淘寶加滴露咪算
100蚊都夠

鳩隨砧板上

香港輸入(海外)醫生就係咁

cls

唔比切埋你龜頭

大灣區醫療幾先進